許智峯遭滙豐取消信用卡 陳振英：信用卡只提供給有信用的人

身在英國的前民主黨立法會議員許智峯今早（2日）在Facebook發帖指，滙豐銀行單方面、沒有通知下取消他及家人所有滙豐信用卡，原因是銀行的「商業決定」。許智峯批評滙豐有政治考慮並有侵吞結餘之嫌，敦促滙豐公開交代事件，及要求監管機構作出調查。

金融界立法會議員陳振英表示，銀行取消許智峯的信用卡是「很正常的事」，認為銀行向客戶批出信用卡主要依據兩大原則，分別是信用評級及有否固定收入，「加上許智峯依家係逃犯，點會有信用？」

所以特首要現金出糧？？

唔怪得支国唔興信用卡

不如由金融界代表陳議員接受制裁

冇信用得過強國？

笑支那狗？

被制裁果班人信用

唔怪得柒婆無得用啦

咁唔怪得有啲人唔止信用卡都俾人cut埋
連所以有戶口都無埋要日日孭現金返屋企 原來係唔關外部勢力事而係佢本身信用有問題

叫得振英嘅都係仆街

點解父母會改仔女嘅名做「振英」？一定有原因。

因為佢老豆守過港督府

就算許智峰係逃犯，佢屋企人又係逃犯？連坐法？奶共狗扮傻唔答都冇咁戇鳩

未聽過呢個人

信用系統只留給
有信用的支那人

冇卡冇信用？

哈哈，講得咁大聲，咁支銀唔敢接勝利11+4生意？

How about 14位人大副委員長

所以你指林鄭

林鄭都冇銀行戶口

再問多次邊個連登仔仲未cut獅子頭啲卡
包括好多人用嘅red